林鄭算唔算成功推動左第二次佔領?

戴耀廷 （54歲）
串謀犯公眾妨擾罪（中環公眾地方及道路）：監禁16個月

陳健民 （60歲）
串謀犯公眾妨擾罪（中環公眾地方及道路）：監禁16個月

朱耀明 （75歲）
串謀犯公眾妨擾罪（中環公眾地方及道路）：監禁16個月，緩刑兩年

甘李鄭要判幾耐